[
    {
        "randomId": 223
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Mpinga",
            "option_2": "Ururimi mu kanywa",
            "option_3": "Urugi",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wanzitse mu ruzi ndasya",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Amano y'inanga",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Inkota mu bitugu",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Umwumbati",
            "option_4": "Amabyi y'umushumba",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze munsi y'urugo nkuka itako",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Amateke",
            "option_3": "Akazuba karashe",
            "option_4": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "correct_answer": "Umwana usanze se na nyina batariyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Naguze igote nkivuka na n'ubu ntirirasaza",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Umubiri w'umuntu",
            "correct_answer": "Umubiri w'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Ibipfunsi",
            "option_3": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_4": "Akabuno k'imfizi",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngeze mu mpinga mpinguza abahinzi",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_4": "Ikirago; ikiringiti",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inka nkayikamira mu murizo",
            "option_1": "Ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Igikobwa kibi",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Minyaruko aranyarutse  Ruganzu ati \"ndindira aho\"",
            "option_1": "Igikona n'umutsima",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_4": "Imfizi y'intama",
            "correct_answer": "Igikona n'umutsima"
        }
    }
]